病左都要返工覺得自己好下賤

是咁的

小弟感冒成日出汗，發燒，頭少少wing，流鼻水，咳...

都頂硬返工

明知做錯野無人會可憐我

不過都頂住唔想sick leave廢事比同事上司話

覺得自己好撚無用

利申:做連登人見人憎嘅護士，眼見勁多好精靈嘅check up case入院claim保險同呃SL

無撚用
切啦

不如休息吓啦
陣間傳染比病人咪仲衰

以前啱啱入職未有醫療卡病都唔睇醫生
最後果個星期教我野，幫我set up電腦，坐我附近嘅人都病曬